睇youtube畫面突然停

睇睇下youtube突然畫面停左,個mon冇反應
但係繼續播緊片有聲 隔幾秒又冇事
有冇人都係咁樣

利申ip8+

本身想答你
睇完你個利申之後

我都係iphone8 又係成日卡住但有聲

之前瞬8 plus 都試過，無得搞

睇YouTube 去電快 部機又熱

7

屋企人用6s都係咁